比利祝福尼馬：我都好鐘意巴黎

比利祝福尼馬：我都好鐘意巴黎

新浪網 2017-08-04 12:16:43

在尼馬完成加盟巴黎聖日耳門的轉會後，球王比利在Twitter上向他表示了祝賀。
球王比利是世界球壇最偉大的球員之一，而尼馬和他一樣，都出自於山度士青訓。尼馬也是現任巴西國家隊10號球衣的所有者，而比利則是巴西國家隊歷史上最為偉大的10號球星。
在尼馬正式加盟巴黎聖日耳門的消息傳來之後，比利在Twitter上向尼馬表示了祝賀。比利配了一幅自己在埃菲爾鐵塔下手捧列美特金盃的圖片，他寫道：「恭喜你，尼馬。祝你在新的挑戰中一切好運，巴黎是一個美麗的城市，它也是我全世界最喜愛的地方之一！」

有時真係寧願比利好早就死左 上神枱做傳奇
都好過依家成日出來鳩up既活著傳奇

係咪想做人老豆呀
日撚日吹奏尼馬

我比面叫你一聲比利哥，唔好再吠

行行開少少喇老坑 又唔係唔知把口臭

詛咒

尼馬會唔會斷腳

巴黎是一個美麗的城市

短期內唔好去巴黎旅行
特別巴黎鐵塔附近